咪撚互屌 聽日再黎咪得

記撚住不分化
來日方長 聽日就坐到佢飛都冇得飛
唔好係又屌唔係又屌
呢次當經驗

推 聽日再塞爆佢

推，已經唔係互屌嘅時候

推 我地會進化

推推推推推推 勁推推推推

勿忘721 811